放富士x-h1 + 16-55mm 行貨

機鏡全套齊 行貨有單有保養
$18500
連埋sandisk 64gb extreme pro + 77mm filter
上個月買 用過一次 同全新無分別 覺得支鏡太重先想放
有意留tg !thank you

新車落地都無三成，你仲要用過就想放咁貴

去肥花呃啲傻仔好啦，呢度有我係度，我唔會比你呃人。

一皮收body only

近乎全新就賣原價啦

4.5K幫你要左枝16-55

二手鏡全新價！過主啦！

$15000同你收
留tg

$17300放了
蝕左3千幾